[集思廣益] 聽住舊英文歌真係好chill 好relax

雖然唔係生於舊英文歌嘅年代，但自從開始聽之後，都會有一種魔力好想聽落去

拋下磚先

The look of love

Love me for what I am

If

唔知大家有無鐘意嘅英文歌推介呢？

推post

Fallout New Vegas album

Boys II Men 所有嘅歌

Yesterday once more

Right here waiting

4 seasons of loveliness

peter paul and mary
500 miles
lemon tree

anthem for doomed youths

Bee gees ALL

How to fight loneliness - Wilco

你地係點樣開始接觸舊英文歌？ 我係由中學個時聽電台播就開始鐘意

wow 幾好聽 已經加左入song list

又加左入song list

我有聽佢首how deep is your love

好鐘意聽呢首

好classic

推